1. Скриншот результата выполнения команды kubectl [get no -A -o wide](get%20no.png). Т.к. кластер представляет собой сервис Managed Service for Kubernetes от Яндекс, то мастер ноды не видно. [Скриншот](regional.png) из консоли управления Яндекс Облако, что кластер региональный.
2. Скриншот результата выполнения команды kubectl [get po -A -o wide](get%20po.png).
3. Скриншот подключения к NGINX ingress-контроллеру с ошибкой [404](404.png).
